屯公轉車站大量狗

17:45 兄弟小心

推

推推推

屯門手足小心

60M暫時冇查

快的幫推上熱門

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

推， 小心

🙏🏻

推 有冇上車？

60M冇上

有狗由下路落上

手足返屯門要避

的狗有排未走

上熱門

From TG
會搜 旺角 尖沙咀 往屯門巴士

pish

西鐵站好多

confirm, 岩岩都見到
不過我過左海答過海車所以冇事

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

幫手retweet水炮車射清真寺

57x 58x 59x 60x 66x 260x 高危

想問其他地方往屯門巴士會唔會上車

960表示冇事

上面有位兄弟 60m 冇事

有架60x被搜車
有至少五個被拉
臨尾有兩個女仔（疑似臥底）落車同女警傾

60x中招

屯市都有幾架狗車，但市中心站暫時冇事

66m無事

我係另一架258d 睇到
舉唔切機影低

263無事

水砲車射清真寺reddit upvote

Push

58x 唔經轉車站

各位手足小心
6:15分屯門公路轉車站

57M safe!

大家幫手update
剛剛經過轉車站比狗搜/無搜
講聲搭咩車，比要返屯門嘅手足知道

push

962X無事

就係呢兩個

疑似卧底果2個??

係 我睇住佢係架60x行落車

就算捉到
我無野講
有咩證據告得入

From TG

1804 60X在屯門公路轉車站被截停，狗只放行部分人士離開，並指將搜其餘人士既身，大約需扣此車4小時

九巴車牌 WD1196

照上面留言咁講 即係九龍返屯門就會查
58X 59X 60X 67X

60M仲未search

18:25 263無事

58x唔停屯轉

58X 59X 60X 67X 高危！

唔好翻入黎住啦
去其他市區商場換裝消費下先
夜啲睇定啲再入
或者搭去行八鄉轉車站嘅車
係元朗再搵車翻黎

唔好塔油尖旺既車返屯門

加埋63x 66x 260x

52X青山公路路都會搜

元朗車大隧都有危
落荃葵/東九轉

up

53 962B save

推
小心呀

西鐵站都有🐶

岩岩搭258d 鑽石山 黃大仙 沿途各站有9企係巴士check

推上去！！！！

次次都搞大西北牛牛

不得了

頭先有位巴打大大聲屌狗 比幾隻防暴狗捉左出去

960過左
無狗上車

黃大仙有防暴

961有搜

[共識] Twitter hashtag

62X 無叫入去 直過

元朗 68x 都搜

車站下面大量狗，唔好係轉車站落

推呀，屯門牛巴士必經架

68A無事

大欖road block塞車

58m無事

68x大欖中招

67m 安全冇事

258D 冇事

263冇事

61x冇事

啱啱67M冇事

在旺角要走的 返屯元天
撘去筌灣 轉車

班狗專搜60x

68x有事 大欖截停

唔好搭X車

X車高危, 過東九或者荃灣轉車

屌 啱啱比佢哋搜完身

61m 中招
下路都搜

61x 岩岩經過冇事

58m無事

其實拉咩，你死都話無去游行咪得

兆康閪鐵有4-5個防暴閘口位
錦上路安全

依加冇理由都捉你先

我搭尼架車

有冇人被人捉？

無 頭先上左我架車上層
求其捉左個後生仔落去搜身

係屯門拉人參與尖沙咀非法集結

比人搜身 之後放左 因為我乜都冇帶 佢都吹我唔漲

1901 962X safe

應該無豬咀都無事既

好似有幾個

我頭先係呢架60x

搭58x啦 唔經轉車站

轉車站1手 50個

有幾隻速龍之類

粒幾鐘前響附近見到
幾隊人企左響度

後生就搜 出黎呃ot

有無師兄可以教點係長沙灣深水步返屯門，邊到有58x,見kmb話改左路

美FU 好似有

美孚應該但仲有

去美孚搭車落荃葵，再轉M車返

Thx唔該，依加好似打杖走難咁

見有幾部吉車68x去緊美乎，但係無屯門車...

兆康西鐵站都有 小心